[NBA] 覺唔覺占士只有加盟鷹隊先可以證明自己???

覺唔覺占士只有加盟鷹隊先可以證明自己???

鷹王

LET GO HAWKS

55555

仲有籃網 國王 灰熊

唔組團帶領hawks拎champ好未

一線鷹

一線鷹皇

乜騎士都唔夠證明咩?
一個JR已經可以足夠證明啦~

熱火班垃圾 今年冠軍 鷹～隊～

加盟鷹隊或者西波龍

1958年是個好年份

Jxxx Smith

James Jones

鷹迷名單

1. 張ching
2. 車公4號
3. 點解紅唔起？
4. Josh Smith
5.Aldridge12
6.鷹膠Seven!
7.C.Paul
8.矮妹得意囉
9. Kyrie_Irving
10.孤仔ching
11.賜酒皇后
12. Yoshioka_Yui
13. 柯屎柯落地下
14. 唉咁就一世
15.大向左走向右走水手
16. 關羽雲長
17. Joe_Johnson
18. Seven甩
19.狼王托迪
20. 蓋世寶吊老母
21. 吳辰君
22. AA超向左走向右走膠
23.Seven過羅志祥
24. Jeff_Teague
25.NBA冠軍鷹隊
26.比GAY
27.積奇子
28. 千嬅
29. 林宥嘉
30. Yahoo有猿人
31. 狗西議員
32.谷花音
33. 拉莫斯﹏
34. 南方四漂客
35. goro_s
36. 濕勁Wilshere
37. Nuri_Sahin
38. 希古恩BB
39.鷹文中學
40. 曹宏威威
41.一米八四
42. Andrew_Bynum
43.孤仔ching
44.EdenHazard
45.Irving
46.艾佛斯
47.子彈
48.魯爾老矣
49.三七二十一
50.admin(1)
51.拉莫斯BB
52.舒賀爾尼
53.寶福山雅治
54.高登奇葩
55.Intasgram
56.J.league仔
57.球王RayAllen
58. 高登包龍星
59.魯芬卡山
60.高登伯伯伯
61.Real_Nigga
62.曲..
63.成珈塋
64.先天性好色
65.Villa_Chan7
66.Horford
67.鷹式籃球
68.T.Courtois
69.流淚噴泉
70.娶妻求熟女
71.2nd_Law
72.精液不夠用
73.魔力特派員
74.kuyt_BB
75.周杰文
76.Kiesling_11
77.佑武次子
78.矮向左走向右走得米八
79.愛摸司機人
80.讀英文唔向左走向右走易
81.吶喊新垣結衣
82.Bain
83.恬靜茹水*
84.膠如其名
85.林祖舜(joe)
86.一線男友
87.Duffybear
88.班頓。羅渣士
89.紙包可口可樂
90. Xabi14
91. 中華寶寶

pg: teague
sg:korver
c:horford
pf:millsap
sf:james

一線鷹回歸

冇一線鷹皇都叫鷹隊

鷹隊有 Bazemore 同 Schroder
占士見到鷹有少少潛力又去組團